★美心大埔月餅廠兼職工確診 全廠消毒及銷毀月餅產品

本港新型冠狀病毒肺炎疫情嚴峻，確診人數不斷上升。美心集團表示，昨日（20日）知悉一名於大埔月餅廠工作的兼職工確診新冠肺炎，最後上班日期為7月18日。

美心又指，涉事員工於原材料處理區工作，已安排該區域員工家居隔離14天，並接受新冠病毒測試。為安全起見，美心已安排今天（21日）下午全廠停產及消毒，並銷毀相關原材料和月餅產品。

MOONCAKE 群組

very good ball

武漢風味

哎呀 今年唔駛賣啦

武肺麵包
武肺蛋糕
武肺月餅

銷毀？我就唔係好信

月餅係全年最賺錢產品

send哂俾親朋戚友先

武肺師

真，唔撚食都會買

有無銷毀 邊個知呀

手足

不如封港消毒啦

梗係，幾舊月餅幾舊水。

我都唔信，你估班人唔洗追數呀

慘啦 今年唔洗賣都得

到時又黎個第四波源頭不明

要同老竇老母講千祈唔好買美心
有武漢肺炎味月餅出售

年年都扔差唔多一半啦
d垃圾餅值幾多錢阿，一陣傳左出去無人買蝕仲多

唔好嘥嘢，賣哂畀藍屍咪得囉

武漢肺炎口味

美心已經搵夠, 比d 後生賺下啫

我聽完都唔撚信

武漢肺炎係唔會放棄美心

做圖廣傳助防疫

仲敢買咩港豬怕死都唔會買啦

銷毀月餅？你講我就信㗎啦？

所以繼續唔信佢會扔

美心：MOLAMOLA

唔銷毀益d廢佬

駛乜銷毀架
將啲月餅隔離14日咪得囉

推

記住 share 叫 家中長者 唔好幫襯美心

push

正，成廠月餅報廢🤤幾時到廢老太子女中埋？

美心月餅有肺炎

有圖做文宣Send比廢佬
今次仲唔全港擺買美心

月餅廠 打漏

四個爛鬼月餅d料十蚊都唔值

佢唔直播或搵議員睇住，我唔會信，btw, 我都唔會買美心

今次真係藍色病毒圈

CHING睇得通透, 等睇今年再炒藍心月餅劵

你咪消毒，反正我唔會買

隔籬就係BGI
你話呢

美心月餅有武漢肺炎

我有批月餅好平㗎，有需要咪打呢個電話囉

美心廢老女人心諗

大把大劣人買
驚閪咩

成日二三十 賣二三百

可以開始做文宣喇

美心月餅，送給你身邊藍絲親朋好友最佳禮物

藍屍武肺群組

乜野畜牲咪食乜野月餅

啱架啦 藍屍食美心啦

佢講銷毀啫,我冇見過

肯L定唔會，大家mark實出廠日期

好想同d親戚講

抵死

東海堂係唔係唔同廠？
我買咗東海堂月餅卷

抵

蒸月餅殺菌

派比啲藍絲食啦 我唔介意呀

抵死啦
成年都未知東海堂咩底

啱呀支持良心店

搵鬼食啦

我已經放棄咗呢一代嘅月餅

係咪真係銷毀架
都係唔買穩陣d

放心食得架喇

用香港人個肚銷毀月餅？

美心如果嚟緊做特價 你知係咩貨啦 ...

嗱，唔講政治
你美心月餅員工中哂肺炎，成條生產線無銷毀呀？點放得入口呀
食死人咩美心
咁撚黑心，賣嗰啲全部死全家啦

藍絲買月餅送武肺，超值

之前年年美心流心奶黃月餅都熱炒,
一預售流心奶黃月餅券就必定大排長龍,
個個都買完就轉售圖利.

今年? 有鬼人排隊咩,
完全任買, 未試過斷貨.
今鋪美心銷毁部份原材料反而可能 claim 到保險,
唔使蝕咁多,
可能幫到美心都唔定.

食美心中肺炎

支那01唔好貼source

Push

平時d棋子餅 蓮蓉豆蓉餅 50蚊有成打食到嘔
一去到九月 300蚊4個
就係多左4粒鹹蛋黃
賺到痴線

美心一晚10條line 每條line 一日整7000個月餅
根本暴利黎

唉仲諗住去買添

推願榮光歸香港

武肺月餅 特價發售

俾狗食啦有肺炎

美心月餅有武漢肺炎？？？

支那01唔貼link是常識吧

美心又無晒錢了

武漢肺炎一直無放棄藍店

有冇直播先
邊個知你有銷

可以整定文宣sd比啲廢老睇
睇下佢地敢唔敢買美心

同屋企人講先，叫佢地唔好買美心，有肺炎病毒擺入口嘅野安全啲好啲

rip

仆街。。。諗住買美心月餅支持下，而家要叫屋企人唔好買了

你估佢唔識換盒換包裝咩
睇生產日期 on9

仲有東海堂
Starbucks今年仲有無出月餅？

隨餅附送肺炎病毒 中秋節快樂

要廣傳到過咗八月十五

有

美心放棄整月餅

retweeted

煲大佢 睇佢今年蝕得幾多

美心武漢肺炎月餅

吹水啦銷毀

我好想買嚟請老闆同廢老食

藍店不了

你仲食得落美心
真係好撚野 香港人

送俾大陸啦, 今咪唔洗食草囉

呢位兼職係手足。其他手足不幸中招，要參考

原材料？有機會唔止月餅出事喎

武肺係咪有眼

係

賣返深圳未得咯
唔駛掉架喎

唔知大陸人仲會唔會買美心月餅呢

食呢啲啦

唔知班藍絲今次仲繼唔繼續買呢

武漢肺炎放棄美心月餅🥮
整咁多月餅把鬼咩都無人買

去佢fb問清楚先

最多咪銷毀條友返工個日個條line既果批貨

藍絲話機會黎，炒其他牌子月餅先

煲大件事
啲月餅有(病)毒！
怕怕

我一見到 都唔信 做過月餅暑期工 扔到有問題都照封盒

咩解救藍屍不斷確診，報應

正呀

你估你唔食月餅就無事
中招間廠幾個部門，
共同使用樓梯，電梯，出入口
飯堂，厠所

果到生產埋一風堂，魚尚產品，
711飯糰，
都唔知今次傳播範圍有幾大
武肺月餅，可能有埋
武肺壽司，飯糰，拉麵

員工40蚊個鐘 下下計鐘計到足 我就唔信會消哂d月餅啦宣傳姐 之後擺番出來賣你地都唔知啦

我買啊
送俾仇家

益班貪小便宜既人
收番條尾數

今年唔好買美心月餅啦藍友們

原材料部出事 你其他產品喺果度攞材料都有機會中啦

大家信唔信美心會消毁晒整好左的月餅
香港人等食美心月餅中武肺

美心月餅會唔會有病毒？

除咗月餅，個廠房仲有無生產其他嘢？

正苦包底，一個家庭一盒

手足好波

如果收到客人送嘅月餅券，賣俾藍屍。
如果收到盒現成，送俾藍屍或者附近狗屋

送禮佳品

放棄月餅

藍絲快買

可以抹咗去再印過

問題係有人真中招
佢返工期間，有無傳染俾其他人
間工廠現時有幾多潛伏者

話就今日大清理
但係聽日就開返工
都唔知重有無員工有菌未發
佢地就照樣生產開工

美心最起碼，
係咪要檢測果到開工
班長工伙記無事啦
先再生產呢

抵撚死啦閪心

屌, 想幫襯你都唔得啦

同阿媽講聲先

獻計：參考強國做法 留返出年賣

高價賣去大陸武肺直送

好有勇氣，放棄一整代人之後仲放埋啲貨

會咁做唔叫美心啦
有名你叫美心黑心

收到美心月餅即扔

咁要改名叫：美心月市餅

唔係 一齊整

肺炎月餅

今年美心幫邊幾間代工？
以往有朗廷、文華東方、香格里拉、夏宮、大師姐、citysuper、agnes b、TVB、匯豐、馬會、天龍、澳門新濠同澳門銀河

💛潮食閣
💛膳心小館
💛王孖記果子
💛望月
💛華爾登餅店
💛四喜
💛其奧花生糖
💛長春社
💛逸東酒店
💛Valerie Pastry
💛深水埗生隆餅家

未來奶奶話想食

咁大間廠淨係整月餅 ?

拿，黑心公司，唔係我地特登想杯你嫁

美心最大穫係包飯食 全廠輪流去飯堂
同有廠車呀 重有全廠共用既更衣室 廁所呢

買月餅送肺炎，要話比藍屍知道

都唔知有幾多潛伏者係到

TVB舊年搵奇華

炒散王成日見到廣告，好悲哀

好撚辛苦，有啲人做一粒鐘就話唔撈

逸東好似都係美心代工
鷹君全綫應該都係美心代工

TVB美心群組

可唔可以唔好哂，送畀香港警察

估唔到蝕撚死你.jpg會適用喺美心月餅

我就唔信喇
佢話銷毀者
圖呢
我舊話我老母係李嘉欣啦

日更470仲要一朝早去大埔，真係攞命

藍絲信咪得

都一樣

好驚，年年都買，今年不了

兼職員工好波

半價

真係用番既話一定有人爆料就大檸樂，美心未必博！

舊咗添

伍小姐放棄埋香港既月餅

咁多牌子又唔係一定要買美心，月餅我主要用嚟送禮比老人家，佢地高危，無謂搏啦

我覺得會收埋之後送去大陸/老人院/popo

我就咁叫COVID-19

人血饅頭

真手足！

到呢家仲信政府真係請驗下智商

一定冇可能

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

搵區議員？

入過去見工請左 ，但無做
由屋企出發去見工成兩粒鐘
來回四粒鐘 夠我揾多份工

唔敢食啦

入去屌柒佢上連登！！！！！

好驚，美心東海堂嘅麵包同月餅 會唔會有肺炎病毒

藍c兄弟姊妹誓死支持美心
信政府 唔驚
武肺月餅 照食

幾多月餅產品會被銷毀

佢話銷，我點知
不了

今次要 放棄呢兩代嘅 月餅囉！

抵啦

美心

病毒

月餅

呢d西工擺明比新移民做
剝削到佢哋仆街就啱

知唔知個確診者幾歲？聽講今年有唔少退休狗經由自己圈子一個拉一個咁去咗黑心做兼職整月餅。

有無人洗板話退錢製造恐慌？

Total Loss?

台灣
日本都有

藍屍智障以為個list好update

仲好啦，買得美心嘅未又係藍絲同班港豬偽黃，俾佢地食番武肺月餅就啱㗎喇

美心新產品-
雙黃武肺蓮蓉月

都幾撚仆街 個病毒咁高傳染性
重要成間廠共用廁所 員工飯堂 升降機同廠車隨時已經大爆發
美心重逼員工返工唔比請假
請假既扣過千元勤工同返足指定日數先有過萬既約滿獎金

人地send黎
咁多酒店月餅都係美心廠代工

美心內部職員爆料

啲蓮蓉好似鑲金咁
每一啖都珍貴